msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-19 09:13-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-24 15:55-0400\n"
"Last-Translator: Hubert <hubertf@cadlink.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1.1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1424811305.000000\n"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s Help File"
msgstr "%s 輔助說明檔案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s Packages No Output"
msgstr "%s 套裝軟體沒有輸出"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s Trial Setup Guide"
msgstr "%s 試用版設定指南"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "%s User Guide"
msgstr "%s 使用者指南"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "%s failed to install.  Your %s program may not run correctly until %s is successfully installed."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "32-bit Windows Application"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "3M Digital Designs II"
msgstr "3M 數位設計 II"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "64-bit Windows Application"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "A newer or different version of this product is already installed at %s. Select OK to exit."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "American English"
msgstr "美式英語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "American English Dictionary"
msgstr "美式英語字典"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Application Type"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "As a bonus you have received a free version of Fantastic Fills. It is installed to work with %s, click Next."
msgstr "您已額外獲得一個免費版本的驚奇填滿功能。它是安裝跟 %s 一起運作，按下一步。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Available help files and user guides."
msgstr "可用的輔助說明及使用者指南。"

#: SignLab Installer String
msgid "Background Images"
msgstr "背景影像"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Bitmap samples which can be used to fill graphics or lettering with a variety of patterns and textures."
msgstr "用於以多種樣式和結構填充圖形或字母的點陣圖樣本。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Browse for a license file."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "CADlink Ini Merge Complete"
msgstr "CADlink Ini 檔案合併完成"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Calibration"
msgstr "校正"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Can not find %s. Please select another directory."
msgstr "未發現 %s。請選擇其他目錄。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Choose either the 32-bit or 64-bit application type."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Choose the product component that you want to install."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Clip-Art Image Files"
msgstr "美工圖庫圖片檔案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Clip-Art image files including a variety of Sign Blanks, Automobiles and Arrows."
msgstr "美工圖庫圖片檔案包括各式各樣的空白版面，汽車及箭頭。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Color Palettes"
msgstr "色彩調色盤"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Complete %s Installation"
msgstr "完成 %s 的安裝"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Connect your dongle PRIOR to installing your software!  Windows will automatically detect the device, and you can then click Next to continue."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Custom Install\\nThis option allows Advanced users to customize the installation to suit their needs."
msgstr ""
"自訂安裝\\n"
"這個選項允許進階用戶按自己的需求來安裝。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Custom Sign Blanks"
msgstr "自訂空白版面"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Customizable Templates"
msgstr "可自訂範本"

#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Cut Manager Stand Alone"
msgstr "切割管理員獨立運作"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Cutter Queue"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Cutting Device Installation"
msgstr "切割裝置安裝"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Cutting Devices"
msgstr "切割裝置"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Danish Dictionary"
msgstr "丹麥語字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Database Drivers"
msgstr "資料庫驅動程式"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Demo"
msgstr "展示"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Dictionary Files"
msgstr "字典檔案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Digital Factory Design Pro"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Do you want to remove configuration settings and data files (font database, cut template database, drivers, etc) \\nfrom the Windows ProgramData folder?"
msgstr ""
"您要移除設定組態設定及資料檔案 (字型資料庫，切割範本資料庫，驅動程式等等) \\n"
"從Windows 的ProgramData 資料夾？"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Do you wish to use Imperial or Metric units?"
msgstr "您要使用英制或公制單位？"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Dutch Dictionary"
msgstr "荷蘭語字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "EULA"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Edge Startup Procedure"
msgstr "邊界啟動程序"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "EngraveLab For Roland"
msgstr "為 Roland 安裝的 EngraveLab"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "EngraveLab Photo Laser"
msgstr "EngraveLab 相片雷射"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Enter Server URL and Polling Port"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Extras"
msgstr "額外的"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech Laser Post"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Extratech Tool Post"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Eye Candy 4000 Plugin"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Eye Candy Plugin"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Fancy Fills"
msgstr "花式填充"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Fantastic Fills have been installed"
msgstr "驚奇填充已安裝"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Filter Forge Plugins"
msgstr "Forge 遮罩外掛"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Finnish Dictionary"
msgstr "芬蘭語字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "French"
msgstr "法語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "French Dictionary"
msgstr "法語字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Full Install\\nThis option will install all %s files to the target directory including the help file."
msgstr ""
"完整安裝\\n"
"這個選項會將 %s 的所有檔案安裝到目的目錄，包括輔助說明檔案。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Full install of %s"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "GIMP Bitmap Editor"
msgstr "GIMP 點陣圖編輯器"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "German"
msgstr "德語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "German Dictionary"
msgstr "德語字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Grayscale Pattern Fills"
msgstr "灰階樣式填充"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Grayscale bitmaps for use in transparency masks."
msgstr "用於透明遮蔽的灰階點陣圖。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Hasp Dongle Install"
msgstr "Hasp 硬碟防護授權鑰安裝"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Help"
msgstr "輔助說明"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Help Files"
msgstr "輔助說明檔案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "IDesignR Pro"
msgstr "IDesignR Pro"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "In order to read documentation in PDF format you need to have the Acrobat Reader installed.  Would you like to install it now?"
msgstr "為讀取 PDF 格式之文件您必須安裝 Acrobat 閱讀器。  您要現在安裝嗎？"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Inkscape"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Inkscape"
msgstr ""

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install %s files to:"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install Companion"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install Companion"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Install only product plug-ins"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Install only product plug-ins for %s"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Install stand-alone version of the Cut Manager"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Install stand-alone version of the Production Spooler"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Installation Choices"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Invalid install folder, please select a subfolder."
msgstr "無效的安裝資校夾，請選擇一子資料夾。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Invalid install folder. Please select a folder in which %s is already installed."
msgstr "無效的安裝資校夾。  請選擇一個 %s 已安裝的資料夾。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Invalid install folder. Please use only Latin(Western) characters."
msgstr "無效的安裝資校夾。請使用拉丁(西方) 字元。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Italian Dictionary"
msgstr "意大利語字典"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-101LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-101S (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-132LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-132S (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-183LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-61 (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Jaguar V-61LX (AASII)"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Jet Pro"
msgstr "噴墨專家 Jet Pro"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "KnockMeOut"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "LaserDRAW"
msgstr "LaserDRAW"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "LaserDRAW Help File"
msgstr "LaserDRAW 輔助說明檔案"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "License File Query"
msgstr "授權檔案諮詢"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Mandatory Reboot Required"
msgstr "需要強制重新啟動"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Manufacturer:"
msgstr "製造商："

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Microsoft Visual C++ 2005 Redistributable"
msgstr "微軟 Visual C++ 2005 升級套件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Microsoft Visual C++ 2005 SP1 Redistributable"
msgstr "微軟 Visual C++ 2005 SP1 升級套件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Microsoft Visual C++ 2008 SP1 Redistributable"
msgstr "微軟 Visual C++ 2008 SP1 升級套件"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Minimal Install\\nThis option will install only those components required for %s to run."
msgstr ""
"最小安裝\\n"
"這個選項只安裝執行 %s 所需的組件。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "NewXmlFile.xml"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Newer %s product is already installed and will not be over-written."
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "No device selected. The default device will be installed."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "No, keep these files."
msgstr "否，保留這些檔案。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Old Gretag Driver detected. Old drivers must be uninstalled for the new ones to function correctly. Uninstall now? (uninstall is located in GretagUninstall)"
msgstr ""
"偵測到舊的 Gretag 驅動程式。為使新的 Gretag 正常運作，必須移除舊的驅動程式。現在解除安裝？(解除安裝功能位於 "
"GretagUninsall)"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Output Device:"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Output Spooler"
msgstr "輸出緩衝"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Photo Laser"
msgstr "相片雷射"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "PhotoShop Bitmap Filters"
msgstr "PhotoShop 點陣圖遮罩"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please be patient this may take 15-20 minutes to complete"
msgstr "這個指令需要15到20分鐘完成，請耐心等候"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Please be patient."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Please choose one of the following installation options."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please enter the License Server URL and polling port number."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Please enter the SAP server address."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please enter the correct path to the license file below and press OK to continue."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please insert the %s install media and browse to the media."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please plug in your dongle."
msgstr "請插入您的授權鑰。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please replace the Installer CD in the CD ROM drive before continuing."
msgstr "請在繼續前更換光碟機中的安裝光碟。"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Please select a folder in which %s is already installed."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please select the install with which to proceed:"
msgstr "請選擇要繼續執行的安裝項目："

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please uninstall previous versions of psqueue.exe before proceeding with this install."
msgstr "請再繼續本次安裝前移除舊版的 psqueue.exe。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Please wait while the installation proceeds to the next step."
msgstr "安裝程序繼續到下一步的過程中請稍候。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Plug-in Only Install"
msgstr "只安裝外掛"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Port Number"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Portuguese (Brazilian) Dictionary"
msgstr "葡萄牙語 (巴西語) 字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Portuguese Brazilian"
msgstr "葡萄牙式巴西語"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Print Mode Calibration Wizard"
msgstr "列印模式校正精靈"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Production Spooler"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Production Spooler Help"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Program Files is an invalid install folder.  Please select another."
msgstr "Program Files 為不正確的安裝資料夾。  請選擇其他資料夾。"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Q3-MAC"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Queue Files"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Quick Start Guide"
msgstr "快速啟動指南"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "RGB bitmap filters for Photoshop."
msgstr "用於 Photoshop 的 RGB 點陣圖遮罩。"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-101S"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-132S"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-183S"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "RX2-61"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Redistributable"
msgstr "升級套件"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Remote Install - Select this option for the remote network install of %s."
msgstr "遠端安裝 ─ 選擇此選項於遠端網路安裝 %s。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Remote Printer Install"
msgstr "遠端印表機安裝"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Remote Support"
msgstr "遠端支援"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Required Components"
msgstr "需要的組件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Required Components"
msgstr "需要的組件"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Required File Missing:"
msgstr "所需檔案遺失："

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Select or remove one or more cutting device manufacturers."
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Select the drivers you want to install, clear the drivers you want to uninstall."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Server URL"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "Service Pack 1 is required for this software to run on Windows 7."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Service Pack 2 is required for this software to run on Windows XP."
msgstr "此軟體在 XP 視窗系統執行需要 Service Pack 2。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Service Pack 3 is required for this software to run on Windows 2000."
msgstr "此軟體在 Windows 2000 執行需要 Service Pack 3。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Service Pack 3 is required for this software to run on Windows XP."
msgstr "此軟體在 XP 視窗系統執行需要 Service Pack 3。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Setup could not find the SignLab directory.  Please install SignLab before running the drivers setup."
msgstr "設定程式未發現 SignLab 目錄。  請在安裝驅動程式前先安裝 SignLab。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Share directory not created.  Please check that file sharing is enabled."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Share folder %s already exists."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax"
msgstr "SignMax"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax Plotters"
msgstr "SignMax 繪圖儀"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax Plugins"
msgstr "SignMax 外掛"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SignMax Ultimate Plotters"
msgstr "SignMax 基本繪圖儀"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Some program features may not work correctly on Windows XP 64-bit."
msgstr "在 Windows XP 64位元系統有些功能可能無法正確執行。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Spanish Dictionary"
msgstr "西班牙語字典"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Star Designer Custom Toolbars"
msgstr "開始設計家自訂工具欄"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Star Granite Manager"
msgstr "開始 Granite 管理員"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "SureLab Laser"
msgstr "SureLab 雷射"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Swedish Dictionary"
msgstr "瑞典語字典"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "TeamViewer"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Template samples which can be used to lay out text, logos, artwork, date\\nand times for job estimates and proofs."
msgstr ""
"可用於為作品估計和試印的編排文字，商標，美工，日期\\n"
"和時間的範本樣本。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "The 32-bit Windows application might be necessary if you have 32-bit third-party plug-ins."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "The API return buffer is too small."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The Thermal Printing Guide in pdf format."
msgstr "pdf 格式的熱感式列印指南。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The User Guide is the pdf version of the manual."
msgstr "此用戶指南為 pdf 版手冊。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "The directory does not exist."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab Plotter Driver Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The installation cannot proceed while %s is running."
msgstr "當 %s 執行時不能執行安裝。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "The installer must now reboot your computer.  Please save all your work, close other programs you may be using, then press OK."
msgstr "安裝程序必須重新啟動您的電腦。  請儲存您所有工作，關閉其他可能使用中的程式，然後按確認。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "The operation is invalid on a redirected resource."
msgstr ""

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "The update cannot proceed while %s is running."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "There are one or more associated programs that need to be uninstalled first, as follows: \\n\\n%s\\nPress OK to automatically uninstall them now or Cancel to exit."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "There is an existing %s already installed at %s. It is not recommended to install the same product multiple times on a single computer so it is recommended that you exit. Do you wish to exit?"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Thermal Printing Guide"
msgstr "熱感式列印指南"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "These components compliment the core %s program."
msgstr "這些組件補足了核心 %s 程式。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "These files are provided for use during the %s tutorial."
msgstr "這些檔案被提供以用於 %s 的教學過程。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "These palettes are used by %s to allow you to select exact media colors from various companies."
msgstr "這些調色盤被 %s 使用讓您能精確選擇來自不同公司的媒體顏色。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This component allows you to queue output files to various devices including printers, cutters and plotters."
msgstr "此組件讓您可以將輸出檔案隊列到各種裝置包括印表機，切割機，及繪圖儀。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This component consists of all the files necessary to run %s."
msgstr "此組件包含執行 %s 所需要的所有檔案。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This component consists of various utilities used by %s to help you in your work."
msgstr "此組件包含使用於 %s 的各種用途以為您的工作提供幫助。"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "This installer will update your existing %s program files."
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This is the %s Help file and online manual."
msgstr "這是 %s 的輔助說明檔案和線上使用手冊。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This license file is for another version of the software."
msgstr "此為其他版本之授權檔。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This option allows you to choose dictionaries for %s's spelling checker."
msgstr "此選項允許您為 %s 的拼字檢查器選擇字典。"

#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This software is not compatible with Windows XP."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This software will not run on:"
msgstr "此軟體將無法執行於："

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "This utility allows you to keep track of how much time you spend doing each job."
msgstr "此效能讓您能追蹤您花在每個作品的時間。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "TimeSign Utility"
msgstr "TimeSign 效能"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "To upgrade or install cutting devices, select the Cutting Devices option."
msgstr "要升級或安裝切割裝置，選擇切割裝置選項。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Transparency Bitmaps"
msgstr "透明點陣圖"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Trophy Blanks"
msgstr "空白獎盃"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Tutorial Files"
msgstr "教學檔案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "UK English"
msgstr "英式英語"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "UK English Dictionary"
msgstr "英式英語字典"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "USB Flash Dongle"
msgstr "USB 快閃授權讑"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: IS_Update Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "Update Finished"
msgstr "更新結束"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Common Controls"
msgstr "一般控制更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Initial Settings"
msgstr "起始設定更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Registry"
msgstr "授權更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Updating Shortcuts"
msgstr "快捷鍵更新中"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Use Imperial units."
msgstr "使用英制單位。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Use Metric units."
msgstr "使用公制單位。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Utilities"
msgstr "效用"

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "V5 Production Driver"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Vinyl Express QE-6000 USB (GPGL)"
msgstr ""

#: SignLab Plotter Driver Installer String
msgid "Vinyl Express QE-6000 USB (HPGL)"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Vision Express"
msgstr "視覺表現"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
msgid "Vision Queue"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
msgid "Warning share folder %s not created, error:"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Warning, existing install is newer. Data may be lost if you continue. Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Windows Installer Version 3.1 must be installed.  After install is complete please re-start this installation."
msgstr "必須安裝 Windows 安裝程式 3.1版。  安裝結束後請重新啟動安裝程序。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "XenLab"
msgstr "XenLab"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Yes, I would like to upgrade or install new cutting devices..."
msgstr "是， 我想要升級或安裝新的切割裝置..."

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Yes, remove these files  (recommended)."
msgstr "是，移除此檔案  (建議)。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You are about to overwrite an existing %s program. Do you wish to use the configuration settings from your existing installation?  (It is recommended that you do not use these settings.)"
msgstr ""

#: SignLab Installer String
msgid "You are about to overwrite an existing %s program. Do you wish to use the configuration settings from your existing installation? Select Yes to use the existing settings (recommended), or No to discard."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You are installing %s in a language other than your license will allow.  You will have to run the install again or obtain a new license file for %s to display correctly."
msgstr "您正用您的授權碼不允許的語言安裝 %s。   為了 %s 能正確顯示, 您必須重新安裝取得新的授權碼。"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: SignLab Installer String
msgid "You cannot install a %s bit program over a %s bit program. Press OK to change to %s bit or press Cancel to exit the install."
msgstr ""

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You have chosen to install over an existing installation of %s.  Do you wish to continue?"
msgstr "您已選擇安裝一個現存已安裝的 %s。  您要繼續嗎？"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You have deselected the required components.  If you do not install these components, you  will not be able to use %s unless you are upgrading an individual component.  Do you want to continue?"
msgstr "您已刪除所需組件。  如果不安裝這些組件，除非您升級個別組件，否則您將不能使用%s。  您要繼續嗎？"

#: Queue (VPM, DF, FilmMaker) Installer String
#: Queue (VPM, DF, FilmMaker)_Non Unicode Installer String
#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "You require administrator privileges to successfully install this software."
msgstr "您需要管理員權限才能成功安裝此軟體。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "Your original %s has been renamed to %s."
msgstr "您原來的 %s 已被重新命名為 %s。"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "iDesignR Lite Help File"
msgstr "iDesignR Lite 輔助說明檔案"

#: SignLab Installer String
#: SignLab_Non Unicode Installer String
msgid "iDesignR Pro Help File"
msgstr "iDesignR Pro 輔助說明檔案"

#~ msgid "Do you wish to use the configuration settings from your existing installation?  (It is recommended that you do not use these settings.)"
#~ msgstr "您希望從現有的安裝來使用設定組態設定嗎？  (建議您不要使用這些設定。)"

#~ msgid "Invalid install folder.  Please select a folder in which %s is already installed."
#~ msgstr "無效的安裝資校夾。  請選擇一個 %s 已安裝的資料夾。"

#~ msgid "Leetro"
#~ msgstr "Leetro 樂創公司"

#~ msgid "Please insert the %s CD and browse to the CD."
#~ msgstr "請插入 %s 光碟然後瀏覽光碟目錄。"

#~ msgid "Please insert the License Disk into your CD ROM drive or enter the correct path below and press OK to continue."
#~ msgstr "請將授權光碟置入光碟機或在下方輸入正確路徑然後按確認繼續。"

#~ msgid "Select the cutting devices you wish to update:"
#~ msgstr "選擇您要安裝的切割裝置， 清除您要移除的切割裝置。"

#~ msgid "Team Viewer"
#~ msgstr "團隊瀏覽器"

#~ msgid "Warning, existing install is newer.  Do you wish to continue?"
#~ msgstr "警告，現有安裝為較新版本。  您要繼續？"

#~ msgid "http://cadlink.com/products/index.php"
#~ msgstr "http://cadlink.com/products/index.php"

#~ msgid "http://www.cadlink.com"
#~ msgstr "http://www.cadlink.com"

#~ msgid "http://www.cadlink.com/support_train/index.php"
#~ msgstr "http://www.cadlink.com/support_train/index.php"
